身在名古屋，雖然無連儂牆，但都盡量表達香港人意見

眼見都有唔少香港人都有掛類似的，雖然有機會俾強國人破壞，希望有日會願望成真啦💪🏻

靜靜地贏呀

讚